電話機背痴左iRing之後，用唔到無線叉電！

琴日新用部無線叉電座，先發覺機背果個iRing頂住，叉唔到。……

用嗰啲Ring真係好柒⋯ 無咁大隻手就唔好用咁大部機啦

拆左佢囉

呢個係安全裝置黎。

防止手滑跌落地

親地林啦

iPhone 8 or X本身已經防滑

真係防到滑就唔會有咁多人跌爆moon啦

Iphone 8/8plus真係冇乜人跌爆芒

你係咪搞錯左7/7plus

見到就憎，核撚突突，好似生嘢咁，冇撚啦啦痴個乳環係部機度

就算有iring 都可以手滑跌落地

唔會，用中指穿住個環

基本上你唔渣住部機都唔會跌

四肢健全但係殘廢就唔好用電話啦

用果啲環真係柒撚到上天棚

電話繩而家無人用 ...

iRing 係好樣衰
放入褲袋又“un”住曬
但都有優點
6吋mon 都可以輕鬆單手操作唔怕跌
手上長時間睇片唔使靠手指揸住，隻手輕鬆好多
放喺枱又可以當stand用

其實電話繩係有用處，

減少好多跌落地既意外

平放係枱度用會搖下搖下

d跡好難清

用呢d配件真係完全浪費晒部電話既設計

不如話部電話設計唔符合用家需要